dllm唔係唔比你地搞不合作運動

但係你地搞之前可唔可以做足文宣先？
好似今日咁，我呢啲日日mon連登既都係尋日先知會搞稅局，你地文宣出黎比邊個睇？
雖則我唔知搞稅局到底有乜用，上次搞完稅局第二日又要say sorry，不過兄弟爬山，你地有你地諗法ok
但係點解唔提前一個禮拜做好文宣，話比人聽你將要搞稅局，而唔係想搞就搞，完全好似即興咁款呢？
你話提前預告會比狗捕，咁你地文宣咪講星期一至三其中一日會突襲，然後你地tg gp圍內自己傾好真正果日咪得lor
點都好過次次搞到最後阻人多過阻政府，做既時候比人屌，做完又要比師奶屌
提前預告，落足文宣，贏返民意，有咁難咩？

推

Pish

Push